**1. Функція** містить  набір коду, який можна відтворити шляхом виклику функції за її назвою безліч разів. Таким чином досягається спрощення і скорочення коду.

**2. Аргументи** - це дані, які обробляються в тілі функції і можуть задаватися користувачем при виклику функції.

**3. Return** призначений для закінчення роботи функції і повернення певного результату її роботи.